過年仲有無髮廊剪頭髮加雙倍價？

我去開嗰間$160加到$200。

一年一次加少少都應該嘅

咩年代？市道咁樣仲加價

快剪冇加

我剪左廿幾年都未試過過年加價。

加左30

我見樓下快剪$50加到$80

咁清有無俾tips？